# Обработка форм в шаблонизаторе Thymeleaf для Spring Boot приложения

- Откроем IDEA и приступим к созданию нового проекта Spring Boot
- В настройках метаданных проекта и укажем параметры group и artifact для Maven
- Выберем зависимости, которые надо подключить в проект. Нам понадобятся - Spring Web Starter и Thymeleaf
- Укажем также имя проекта и директорию в которой он будет размещен
- Перейдем к настройке шаблонизатора Thymeleaf. Отредактируем файл application.properties. Укажем путь до папки с шаблонами в качетсве префикса и суффикс для этих файлов, тип и содержимое файлов-шаблонов

ToDo
.......


Итак, мы создали приложение с обработкой простой формы с использованием Spring Boot и шаблонизатора Thymeleaf